Kipengele cha kugusa kilichoongezwa, ili tufaha liweze kusogezwa bila kuguswa moja kwa moja juu yake (hufanya applemore kuonekana) . Pia iliongeza eneo la kugusa la tufaha ili uweze kunyakua kwa urahisi na vidole vikubwa kwenye skrini ndogo.
